我本來係個勇武 但我開始心淡

我相信勇武派係抗爭入面永遠搶當住一個重要角色！個人覺得勇武派真係好重要，真係好感激每次發夢都有一班勇武義士願意上前線。

多得今日既前線，先可以令到啲癲狗唔敢亂來，確保曬一班普通市民同和理非既安全。如果冇前線守路，啲狗除時一早開拖亂咬人。

我本身都係個愛發勇武派夢既人，612、71、714同今日都有發夢。本來612同71我都有一顆全力抗爭既心，但去到沙田同元朗，我真係開始唔知做乜，都令我由一個走到最前既勇武，變成只想出點力既半勇武。

我開始有啲疑惑......到底係咪真係需要下下都留守到最夜，仲要下下同啲狗打交，令佢地一次清場難過一次呢？

我地唔係要爭取五大訴求咩？

經過沙田同元朗兩個夢，令我開始覺得每次上街都要勇武一番，就會出現反效果。

我地同狗抽完一輪之後，政府真係會讓步？佢地除左係冷氣房食花生，之後出來譴責暴力之後，之後呢？

之後係冇之後呀！因為搞唔到佢地丫嘛！

我自己覺得，要衝就衝同政府有關既野，而唔需要下下同狗死過。因為就算我地同狗打到你死我活之後，政府跟本唔會Care！

利申唔係想引戰，但唔知仲有冇人記得...和理非、死線、勇武呢個循環......依家比我既感覺就係勇武勇武再勇武......我相信下下咁落去只會令和理非愈來愈少......

和理非都有自己既擔憂。每次示威完都比人屌自己走左去，久而久之就會唔想出來。

不過最後都想都多謝勇武派既付出，冇你地唔會有今日既香港。不過都要小心唔好走火入魔。

We are Hong Kong
大家好好休息，還有很長的路要走

你收皮啦
真勇武唔會咁講野

又傳播失敗主義？

大家唔使覆 條友肯定唔係前線
3毛想傳播失敗主義打擊我地

光復香港 時代革命

我認同勇武好重要
重要在真係傷一個拉一個就少一個

真係需要每一次遊行完都勇武咩？
一早講好和理非 死線 勇武呢個循環呢？

當大家勇武得好熱血嘅時候
希望大家都可以聆聽下其他聲音
事實係已經愈黎愈多人覺得遊行完一定會有衝突
所以開始連遊行都唔敢出

下面唔洗再覆 由佢沉
5毛請收皮 太低質 已block

推

on9，企得最前衝衝子個個呢一世，係呢一世都唔會放過班仆街黑警，更唔會好似你咁有疑惑，企得最前有一點疑惑都會死。

我七一 七一四 都發夢係最前同狗打過
腳都傷埋
你要咁諗我都冇辦法
但我只想攻同留守有意義
你估我見到隔離個戰友比狗拉走唔心痛？
我係唔想再見到義士白白比狗拉走
如果連表達意見都唔得，認為前線係絕對既
咁去到有一日和理非真係走曬
唔好問點解
如果前線容納唔到其他聲音
咁就只會令和理非同類似我既勇武流失

負評 上一頁

分化post
負評 封鎖 上一頁 唔好再覆

收啦！以你以往出post都係港豬式吃喝玩樂投資，睇唔到有幾勇武囉！帶風向就慳返啦！

溝通問題成為每一次打機嘅問大問題，到底點先可以令前排坦克同後排輔助可以溝通到呢？

諗咗陣，發覺可以用顏色旗黎做訊號

前進

停留

退守

［建議］ 前後排溝通方案

如果大家先得我係五毛既歡迎全力block我
但我只係講緊我身邊一啲曾經一齊做前線既人既心聲
同埋唔再出來既和理非
如果大家覺得前線真係會完全唔考慮既
咁就即管當我冇上過前線

人地都係講自己觀點 唔洗太緊張既巴打

成功前一定會有好多次失敗
唔好放棄 心淡完繼續向前行
一定會見到光明

換句說話講 你想攻同守可以有咩意義？
依嫁政府擺明唔理民意 唔可以用制度入面既方法對抗佢地 我地先要出來啊 況且黑警濫暴 黑警合作 嗰問題咁嚴重 你覺得前線無用？咁你咪send信去投訴佢地囉 睇下有無人理

收皮啦
唔撚係勇士衝 612一早送中
唔撚係勇士頂撚住黑警 後排和理非走得咁容易？
我每次早走都覺得好對唔住班勇士
勇士 唔理你撤定留
我都支持你
我只係想你平安 一齊見住香港獨立

唔知點解呢排突然多左班和班非
強烈懷疑呢班先係5毛
勇武派一出聲就出晒黎

守 留守住前線等啲狗唔好亂來搞和理非
個人認為好成功

攻 衝擊立法會等政府機構
最後唔係成功令送中所謂暫緩左？

但死守沙田死守元朗
除左流血得到咩？

本人和理非 在此聲明絕不與前線割蓆

我認同勇武好重要
你講既日子我都有發前，而且我一開始都認同有勇武先確定和理非安全

勇你條撚啦 新買acc? 善用起底功能

有投資 有寫故 有賭波 有睇演唱會
就唔可以勇武？

相方攻守，有時未必係講成功咗幾多。
有時可能係失敗咗幾多，最終成為失敗者。
其實每次交手，雖然看似示威者好多目的未達到。
但係實際上，對方每次都有豬隊友，
你看而家各界近來民心取向都不在政府。
我堅信不出10月，5大訢求定能成功。
黎明前係有些黑暗，大家加油!

好似中聯辦奸有奸輸暴咗光,呢啲咪意外收獲

我希望你攰就抖下 仲會有好多人等你一齊行落去

我地永遠支持義士

唔知你假膠定點 但你好似唔知點解要咁做
以前香港人話對準政權 但依嫁明顯政權唔理我地
因為我地搞唔到佢 沙田 上水既光復行動
一方面係驅趕大陸遊客 爭取民意支持 一方面係比政府壓力
依幾個星期既光復行動一次比一次激烈 其中最大既原因係 有幾次和理非遊行 警方都採取不合理既武力 所以黑警依嫁已經係我地既目標之一

依嫁行動逐漸升級 黑警清場越來越難 越來越多民眾覺醒 仲唔夠意義？

其實香港未發生反送中之前
吃喝玩樂都係好正常嘅事呀

賭波 飲飲食食 投資
唔可以勇武？

所以要罷工

岩呀，要lin住政府春袋先有用

我認同你講政權真係唔理我地
光復上水趕走大陸仔我都認同
但依兩次沙田同元朗既感覺，已經開始有點變質
我身邊已經愈來愈多人由支持示威者支持義士，支持爭取五大訴求
變成覺得示威者「又搞事」
唔需要同我講冇抗爭就冇成功，呢點我絕對明白
但可能大家既行動模式唔太相同
我只可以講唔係個個人都接受到次次行完要開拖，我就係其中一個
理性討論，表達觀點非分化
支持勇武的

唔係前線想開拖 係黑警擺明圍捕
佢地依嫁嗰策略係 等遊行完啲和理非開始散
前線無人support就開始圍捕 變困獸鬥
沙田 上水兩次都係咁

至於你話你朋友覺得「示威者又搞事」
如無意外佢地都係淺黃 大多唔知發生咩事
亦唔知點解今次會搞到咁大 我敢講 遲啲出下啲新聞講黑警點比人打 佢地又會企返藍嗰邊 因為佢地根本都唔係同路人

見到你呢個 post dislike 既數字，我想講，身邊和理非都同你一樣，開始心淡

樓主係鬼
作文都作得有水平啲

利申左先 認為勇武上前係必須，但要睇地方
一直同意勇武要衝政府

我明前線唔想開拖 我發夢沙田都比人圍捕
最近既一刻隻狗就係我前面唔夠一米想拉我
但我想講既係（利申先唔係叫人散）
如果大家唔磨爛蓆，等到遊行隊伍行完就散
唔會出現以上既局面

而你講既下半部就係我最擔心既情況
我認為和理非行完就走既一定係最多人
萬一有日勇得濟，一出現對示威者不利既新聞既時候
呢兩個月辛苦建立既就冇曬

請問點鬼法？

香港有D人 真係對政治環境冇所謂 有工返 有樓供=OK 睇新聞有咩衝擊到佢就講咩 即使佢地都睇到上星期元朗發生咩事 佢地心入面都無辦法做出反應 依然會用返平時既思想去看待而家既環境 唔太貼切咁講就係 畫左啞 接受唔到而家香港變成乜樣 然後用默認既模式生活 因為呢兩個月真係將香港廿年既問題浮哂出黎
BTW 唔好覺得自己既付出冇用 事實係你地一次次既付出 令香港政府原形畢露 不停犯錯 班狗完全失控 政府做幾多野想滅火都唔夠班狗起火頭快 狗急跳牆到要用黑社會 呢D全部都係你地既功勞 黎明前既黑暗係至撚黑暗 咁多手足都會同你一齊涯落去

點叫唔磨爛蓆 行完就散？
沙田不反對通知書到夜晚11點 但黑警到9點幾就開始清場
嗰時間根本就佢地定 咁突發清場唔還拖等比人打？

依嫁黑警開題越爆越多 就算政府讓步都好
都一定要追究黑警濫暴既問題

至於你最尾講既問題 歸根究底都係民意
依嫁個情況 根本大部分人都唔支持警察
某程度上過慮 而且 你問自己一個問題
無民意既話 係咪就唔出
定係你會堅守自己信念 無論咩事都會出來發聲？

絕對同意追究黑警濫暴
佢地係不反對通知書完前清場係絕對濫權

但換個角度諗一諗
當日以我依稀記憶
龍尾7點已經行到沙田
如果行完就撤退，唔等到不反對通知書完就散
就唔會出現呢個情況
係咪真係要等到十一點夠鐘先走？
就算黑警真係十一點先清場，前線手足係咪又肯十一點走？相信今日另一個post答左
當然或許我既行動方法不同
我係少數當然尊重前線
但都係果句我真係心淡

我當然會守自己信念
要出既會出，要上前既我會上前
但我既假設如果成立
民意真係轉風
呢場仗就難打落去
或者呢度我多慮，我係少數
不過真係我身邊人既睇法

手足加油
聽日繼續 先休息

Agger

屌
你D語氣十足十分化撚

呢個po邊到有問題？

唔好灰心 加油 對準政權

推幫幫手唔該

一句講哂 現場自主決定散唔散 咪睇連登任何撤既po!

完全同意 點解呢個po會係五毛po？

咁你想點 你可以做到d咩對黑警？